大家低調d啦，係咪要搞到全世界都知張建宗係自己友？

佢出咗咁多力，你想佢俾班藍絲同中共迫害？

on9政府沒一個係蘑菇

樓主識玩

屌唔記得轉account

收啦，捉鬼呀

宗仔暗黃 美國咁都知

波叔都係

靜啦

拉

波叔做戲一流架

Hi小學雞耶撚